賤種朗=1.82% 封底了 今場靠12碼補中先入到波

射左7球
最後要靠12碼

廢x到
要乞12碼射

重要第一腳唔入

Goal.........

佢有球中眉，有球錯判offside，好運少少既話佢今場3球

yes 入100球都得

你唔話佢三碼唔入

賤粉 中柱當入波
12碼好難射

好似係

今場入到波
證明勁

多chance 到呢

賓周馬呢兩場得一兩腳都有波入下

無計啦，射入左都要吹越位，點夠你班反朗玩

好勁，要靠12碼

傳之前越咗啦
你老闆咁都計
上半場壓哨頭鎚
都未同你計

前季對巴
Bale 咪又係㩒住人地頂入
比球證吹入球無效
今場判無效好合理

講緊呀朗入波你講上半場把撚咩
傳比機師個球平排呀碌柒

個球bale純粹就咁跳高過人地都要吹

朗仔生波黎
射中柱彈出補中係生波
證明勁

唔講以為我地係球證

賤粉 入生波=球王

唔講以為你班反朗識讀心術
一個鏡表情可以講到成個故仔出黎

3分已袋，理撚得你

標題：C朗奠定勝局 一人之力帶領皇馬全取三分

朗迷：好波，世界第一